{
    "curso": "Banco de Dados",
    "periodos": {
        "1\u00ba Per\u00edodo": [
            {
                "disciplina": "Organiza\u00e7\u00e3o e Arquitetura de Computadores",
                "matricula_professor": "102",
                "professor": "Ricardo Kratz",
                "horario": "18:45 - 19:30",
                "dia": "Quinta",
                "modalidade": "S\u00edncrono"
            },
            {
                "disciplina": "Introdu\u00e7\u00e3o ao EaD",
                "matricula_professor": "112",
                "professor": "Ariana Ramos",
                "horario": "18:45 - 19:30",
                "dia": "Sexta",
                "modalidade": "Ass\u00edncrono"
            },
            {
                "disciplina": "Organiza\u00e7\u00e3o e Arquitetura de Computadores",
                "matricula_professor": "102",
                "professor": "Ricardo Kratz",
                "horario": "19:30 - 20:15",
                "dia": "Quinta",
                "modalidade": "S\u00edncrono"
            },
            {
                "disciplina": "L\u00f3gica de Programa\u00e7\u00e3o",
                "matricula_professor": "106",
                "professor": "Thiago Lemes",
                "horario": "20:30 - 21:15",
                "dia": "Quinta",
                "modalidade": "S\u00edncrono"
            },
            {
                "disciplina": "L\u00f3gica de Programa\u00e7\u00e3o",
                "matricula_professor": "106",
                "professor": "Thiago Lemes",
                "horario": "21:15 - 22:00",
                "dia": "Quinta",
                "modalidade": "S\u00edncrono"
            },
            {
                "disciplina": "Banco de Dados 1",
                "matricula_professor": "101",
                "professor": "Joelma Ferreira",
                "horario": "22:00 - 22:45",
                "dia": "Quinta",
                "modalidade": "S\u00edncrono"
            }
        ],
        "2\u00ba Per\u00edodo": [
            {
                "disciplina": "Estat\u00edstica 1",
                "matricula_professor": "108",
                "professor": "Fabiana Chagas",
                "horario": "18:45 - 19:30",
                "dia": "Quarta",
                "modalidade": "S\u00edncrono"
            },
            {
                "disciplina": "Estat\u00edstica 1",
                "matricula_professor": "108",
                "professor": "Fabiana Chagas",
                "horario": "19:30 - 20:15",
                "dia": "Quarta",
                "modalidade": "S\u00edncrono"
            },
            {
                "disciplina": "Machine Learning",
                "matricula_professor": "106",
                "professor": "Thiago Lemes",
                "horario": "20:30 - 21:15",
                "dia": "Quarta",
                "modalidade": "S\u00edncrono"
            },
            {
                "disciplina": "Machine Learning",
                "matricula_professor": "106",
                "professor": "Thiago Lemes",
                "horario": "21:15 - 22:00",
                "dia": "Quarta",
                "modalidade": "S\u00edncrono"
            },
            {
                "disciplina": "Business Inteligence",
                "matricula_professor": "109",
                "professor": "Heuber Lima",
                "horario": "22:00 - 22:45",
                "dia": "Quarta",
                "modalidade": "S\u00edncrono"
            }
        ],
        "3\u00ba Per\u00edodo": [
            {
                "disciplina": "Estat\u00edstica 2",
                "matricula_professor": "106",
                "professor": "Thiago Lemes",
                "horario": "18:45 - 19:30",
                "dia": "Quinta",
                "modalidade": "S\u00edncrono"
            },
            {
                "disciplina": "Optativa 1",
                "matricula_professor": "nan",
                "professor": "nan",
                "horario": "18:45 - 19:30",
                "dia": "Sexta",
                "modalidade": "nan"
            },
            {
                "disciplina": "Estat\u00edstica 2",
                "matricula_professor": "106",
                "professor": "Thiago Lemes",
                "horario": "19:30 - 20:15",
                "dia": "Quinta",
                "modalidade": "S\u00edncrono"
            },
            {
                "disciplina": "Empreendedorismo em Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o",
                "matricula_professor": "102",
                "professor": "Ricardo Kratz",
                "horario": "20:30 - 21:15",
                "dia": "Quinta",
                "modalidade": "S\u00edncrono"
            },
            {
                "disciplina": "An\u00e1lise Explorat\u00f3ria de Dados e Visualiza\u00e7\u00e3o",
                "matricula_professor": "109",
                "professor": "Heuber Lima",
                "horario": "21:15 - 22:00",
                "dia": "Quinta",
                "modalidade": "S\u00edncrono"
            },
            {
                "disciplina": "An\u00e1lise Explorat\u00f3ria de Dados e Visualiza\u00e7\u00e3o",
                "matricula_professor": "109",
                "professor": "Heuber Lima",
                "horario": "22:00 - 22:45",
                "dia": "Quinta",
                "modalidade": "S\u00edncrono"
            }
        ],
        "4\u00ba Per\u00edodo": [
            {
                "disciplina": "An\u00e1lise de S\u00e9ries Temporais ",
                "matricula_professor": "110",
                "professor": "Fabiana Rocha",
                "horario": "18:45 - 19:30",
                "dia": "Quarta",
                "modalidade": "S\u00edncrono"
            },
            {
                "disciplina": "Atividades Extensionistas",
                "matricula_professor": "109",
                "professor": "Heuber Lima",
                "horario": "18:45 - 19:30",
                "dia": "Quinta",
                "modalidade": "S\u00edncrono"
            },
            {
                "disciplina": "Optativa 2",
                "matricula_professor": "nan",
                "professor": "nan",
                "horario": "18:45 - 19:30",
                "dia": "Sexta",
                "modalidade": "nan"
            },
            {
                "disciplina": "Cloud Computing e Seguran\u00e7a de Aplica\u00e7\u00e3o de IA",
                "matricula_professor": "105",
                "professor": "Leandro Santos",
                "horario": "19:30 - 20:15",
                "dia": "Quarta",
                "modalidade": "S\u00edncrono"
            },
            {
                "disciplina": "Atividades Extensionistas",
                "matricula_professor": "101",
                "professor":  "Heuber Lima",
                "horario": "19:30 - 20:15",
                "dia": "Quinta",
                "modalidade": "S\u00edncrono"
            },
            {
                "disciplina": "Cloud Computing e Seguran\u00e7a de Aplica\u00e7\u00e3o de IA",
                "matricula_professor": "105",
                "professor": "Leandro Santos",
                "horario": "20:30 - 21:15",
                "dia": "Quarta",
                "modalidade": "S\u00edncrono"
            },
            {
                "disciplina": "Banco de Dados n\u00e3o Relacional (noSQL)",
                "matricula_professor": "102",
                "professor": "Ricardo Kratz",
                "horario": "21:15 - 22:00",
                "dia": "Quarta",
                "modalidade": "S\u00edncrono"
            },
            {
                "disciplina": "Banco de Dados n\u00e3o Relacional (noSQL)",
                "matricula_professor": "102",
                "professor": "Ricardo Kratz",
                "horario": "22:00 - 22:45",
                "dia": "Quarta",
                "modalidade": "S\u00edncrono"
            }
        ]
    }
}